有啲鍾意個女仔,點問佢拎電話唔會顥得太狗公?

佢係嘉誠哥間超市做
我係附近餐廳part-time,間唔中係大家工作地點都會見到
別太用力抽插我咁多位

試下問下佢個顯字點寫

搵個合理嘅理由問佢囉

想像到中年肥佬問肥師奶攞電話個情景

218 5個零
Call我呀

屌你咩 間間百佳都請你啊媽做啊?

一時手快,sor

對上視線之後 微笑 揮個手 揮完幾次 佢對你有印象 再吹水

買盒condom 結帳同佢講
聽人講幾好用 不如一齊試下

唔會
同佢講，想約時間同妳奶閪就得

入去間野做囉

樣衰->報警
靚仔->

sor 唔知樓豬咩環境

真係會咁諗
重諗住下次去買野打聲招呼

普通樣唔稱得上靚仔囉

普通樣

毒撚眼中嘅普通嘢